字幕版重溫 9點半蘋果新聞報道（2020年11月25日）︱ 林鄭利誘大灣區就業 大學生嘲人工如譚仔阿姐

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月25日）︱
林鄭利誘大灣區就業 大學生嘲人工如譚仔阿姐︱
強推明日大嶼 師生要洗腦教育︱
2小時匪語 空洞無內容︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======